大法官蘇惠德睇完韓正講話三權要合作之後……

即刻有所表示，反應之快，我等常人非能理解

大咩法官，裁判官仔黎架渣

權力大

賣港榜

蘇：主人收到

總裁判官 基本上你除非大案/上訴
一般刑事案件佢話晒事(全港)

比韓正 習近平
前後夾擊 屌到神智失常

人權法點可以冇大法官

都唔知係咪地下黨員

係咪前黑警

樓主 其實裁判官其實連法官都唔算

你講大法官我差啲以前佢升左終審法院常任法官

司法界歸邊是常識吧。

係果個法庭佢最大。佢話乜就乜。

咁快聽命令, 極速上位做大法官

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

蘇：汪汪汪汪

唔奶點升做高院終審

老豆搵仔

有冇起過佢底？

律政司 指日可待

wanna push